A Quero Limpo é uma empresa de limpeza de estofados na Barra da Tijuca RJ com certificado de excelência em prestação de serviços e muitos clientes que já utilizaram, recomendam.

Trabalhamos sempre para entregar o melhor resultado e o nosso foco é a satisfação, por isso contamos com produtos de qualidade e profissionais capacitados, prontos para entregarem o melhor que o mercado tem a oferecer.

Entre os serviços que realizamos estão: Impermeabilização de Estofados, Sofás e Cadeiras, Lavagem de Estofados, Limpeza de Tapetes e Carpetes e Limpeza de Colchão.

Não importa se é um sofá, uma moto, um carro ou uma aeronave.
Na Quero Limpo, tratamos todos os nossos clientes sempre com o mesmo carinho, dedicação e empenho!
Buscamos ao máximo encantar você cliente com um serviço de extrema qualidade e com um preço justo, esse é nosso lema!
Queremos você cliente encantado com os resultados.